\section{Présentation de R}

\begin{frame}[plain,standout]
  chemin absolu \\
  vs \\
  chemin relatif
\end{frame}

\begin{frame}[plain,standout]
  Créer une fonction \code{sort.stations} qui permet de trier les
  lignes d'une base de données d'état des stations BIXI selon
  l'une ou l'autre des variables
\end{frame}

%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-engine: xetex
%%% TeX-master: "addenda"
%%% coding: utf-8
%%% End:
